中年漢骨場按摩 突然昏迷送院亡

旺角中年男骨場內暈倒送院死亡。現場為旺角弼街38至44A號利發大廈，傍晚6時許，一名姓陳(42歲)男子到上址按摩場所，約20分鐘後，當技師為他服務之際，陳突然胸口痛，身體開始抽搐，未幾更暈倒昏迷，在場職員報案。

救護員趕至現場，將事主送院搶救，惜終告不治，警員到場調查事件，不排除事主病發猝死，惟確切死因有待驗屍確定。警方已聯絡陳的家人助查，據知，有人曾表示心跳快不適，但一直未有求醫。

馬上風

性急 無帶脷底丸 咁就走左

精盡人亡

最佳死亡方法

金帝

玩咩式
玩過泰式成日驚畀技師整死

有心臟病咪亂按
按到血塊甩咗上腦入心就病發

你唔識野就唔好亂講

推前裂線爽到無汁流出風

隔世追兇 何大河

前幾日玩泰式真係驚比條泰妹整死

TVB 劇情

你唔識野就唔好亂講
"The reported adverse events include cerebrovascular accidents(中風), displacement of a ureteral stent, embolization of a kidney, haematoma, leg ulcers, nerve damage, posterior interosseous syndrome, pseudoaneurism, pulmonary embolism, ruptured uterus, strangulation of neck, thyrotoxicosis and various pain syndromes. "

Reference

The safety of massage therapy
E. Ernst
Rheumatology, Volume 42, Issue 9, 1 September 2003, Pages 1101–1106,

做鬼也風流

邊道有講過心臟病

可能會按到有thrombus
但關心臟病咩事

Massage can induce a stroke or heart attack. A person with active blood clots should avoid massage. An individual with any signs of Congestive Heart Failure should avoid vigorous massage that are more than 15-20 minutes.

Reference

Werner, Ruth; A Massage Therapist’s Guide to Pathology, 5th Ed. Lippincott Williams & Wilkins; (March 1, 2012)

睇個thrombus走去邊
入肺就抖唔到氣

你話本身有心臟病
唔到按到有心臟病
仲有pulmonary embolism唔止抖唔到氣喇

咁當然...

個到都唔係按摩既地方

但都會按嘅
咁當然佢都可以因為運動量過大心臟病發死嘅

條友本身都有symptom唔就醫咋嘛
分分鐘coronary stenosis mi死
或者本身已經係stable vt/ svt又無去治療
一玩刺激嘢咪變pea asystole vf
pe 會氣促心口痛，但臨床見都擺得下